汕頭街嗰幾間餐廳全部都好撚黃

汕頭街嗰幾間餐廳全部都好撚黃
又救手足又幫手睇水

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾